一人一個現任嘅ex嘅仆街行為

拋磚

分咗手好耐仲拖拖拉拉咁搵我男朋友 (嗰陣我未同男朋友一齊)，好似係好好朋友咁，但明明係佢飛人。
到我男朋友同佢講已經拍緊拖想暗示佢唔好再係咁撚狗，佢就話其實一直都等緊我男朋友講一齊返

仆街賤女人自私撚狗

放生佢嘅ex
屌你老母

你想講：
一人一個現任另一半既ex既仆街行為

我男朋友ex都係
仲要block埋wts就ig direct好厚面皮